其實依加落大雨對我地有利，催淚彈一遇到水就熄

問題係唔知d 物資要點運上去

落雨未慘熄
你唔夠6枝水樽射都唔會熄
最多減弱

已經冇人去

係咪已經冇人出去